唉，明明同自己講過唔好再掂牛熊證

比返d錢禾

Ching 咩app?

傻豬，星期一賺返咪無事囉

得個200幾咁多野講，一格正股都唔止啦

會唔會開心d

放星期一等收錢

斬9左

我都想知咩APP

都話左你架啦
仲要偷偷地買唔講我知

富屠牛牛

回頭是岸，未見過人玩牛熊賺大錢，好多今日賺過兩日輸突

點同屋企人交代

真定假

22號止幾好 遲多日豬2,3球吧?

輸咁多應該有幾千萬係度先得

打神，全世界都睇你頭，你千祈咪怯呀

240m

你個名少左一個字

"靶"

我無用，比佢震走左

跟麵哥搵食